【六四廿八】逾百人遊行中聯辦 警扯黃旗斥勿煽動非法示威

大專政關、社民連及人民力量等多個團體，呼籲港人參與六四集會後，遊行前往西區中聯辦，表明拒絕和解、繼續抗爭。他們並無向警方申請不反對通知書，遊行主辦單位人員在維園近銅鑼灣噴水池入口叫咪，警方即以大聲公警告，勿再煽動市民參與非法遊行。現場目測有100多人聚集等候出發。

11萬人得100人。 聽日返工呀

做下SHOW

都費撚事理佢地

班友肯好似黃之鋒喺926咁衝入去先算啦

Agger

佢地只係想上下報紙之嘛

記者影完相, 即時新聞出左

佢地就散架啦

佢地個建設民主支那行動係維持1小時架咋

364日係冬眼狀態

Lm

多個團體在六四燭光集會後遊行至中聯辦 默哀後散去
[香港電台-港聞]
香港電台-港聞2017年6月5日 上午1:12

多個團體約過百人，參加完維園六四燭光集會後，遊行至中聯辦，發表宣言並默哀，之後散去。

遊行團體包括，社民連、人民力量及香港眾志等。沿途高叫「平反六四」、「釋放民運人士」等口號，警方一度宣布遊行未經批准，違反公安條例，並舉起黃旗。

遊行人士抵達中聯辦後燃點燭光，發表宣言及默哀一分鐘。